60後慾望狂｜ 前I.T.公司董事棄百萬年薪搞電影 疫下賣樓還債自捧做帶貨KOL：發達是我們那代人的慾望

蘇耀經（庖丁），是夢行者影視文化集團主席，因為武漢肺炎導致電影未能上畫，蝕到入肉，但60歲的他仍然魄力十足，緊貼潮流搞網店，「我是獅子山精神伴隨成長的一群，上流力好強，覺得拼搏一定有回報，我到現在都這樣覺得。」

棄乜鳩

60歲退休咗啦

push

肯德基爺爺65歲創業、張忠謀56歲創立台積電...自己30歲一事無成？人生，別在意別人走多快

Taiwan!
台積電,全球top 10公司